我係陳同佳 你問我答

呢排比較忙 唔去台灣住

無撚聊 不推文

On9

無撚聊 不推文
拉

多謝你手刃咗條臭雞派帽港女

屌你老母